夢想or理想

26歲
理想工作，收入穩定（辛苦）
夢想工作，收入低，前路茫茫（好開心丶有動力）
比你會點揀

揀完冇得返轉頭?

有，但輸左青春

26可以試下
遲多幾年就可能太遲